下期六合彩1.4億

咁嘅時勢，中咗應該點駛？

買樓

無條件金錢支援義士

做個基金照顧義士生活

係都唔撚係你諗啦
中左關你撚事

我都咁話

請僱傭兵

發下夢

中左我捐出來買野俾大家

應該唔會一注獨中
大機會幾個人分

同家中廢老斷絕來往

中左即刻每個星期請100個南亞勇士跟係我身邊
全部橙裝 邊個建功就加5千

係咪史上最高

支持！

中左既話呢個post既巴打一人一副AirPods pro ,再捐500萬比義士

買起dq博士先

成立基金幫義士打官司
再開公司、餐廳各行各業請手足

移民

收撚返你d airpods 捐埋俾義士啦

係咪要全民六合彩

有咩推介

肯肯定排到出街

請僱傭兵然後